新都城員工開始放工

寶琳站全部都係新都城啲人

推

新都城商舖已開始關門, 七成已關

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!